民陣有新活動公布未？

？

係正訪問隔離見到都 on 9